Сравнение 2-х чисел
=================

Даны два целых числа. Выведите значение наибольшего из них. Если числа равны, выведите любое из них.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся два числа.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
1
2
```

---
## Sample Output 1: ##
```
2
```

---
## Sample Input 2: ##
```
5
3
```

---
## Sample Output 2: ##
```
5
```
